耶穌於世上有幾個知己

知己有緣人佛陀

今日別離共你雙雙入恒管 友誼常在你我心裡

他日涅槃時候 阿拉伴你走
冥王亦擋不了

多少友誼能長存

千手觀音與你雙雙兩握手
握極都未握撚完

邊間教會？
洗唔洗我教你填詞？